Bloomberg自己奶共就算，仲要公開屈李嘉誠的長和係「中資」！

Bloomberg奶共都幾出名，日日係度吹奏，中美貿易戰之中，中國一定係最大贏家，美國一定係輸家。現在又屈港資係中資，都唔知係唔係存心要矮化香港，令世界將港資同中資混為一談。

Source：

據彭博報導，本港首富李嘉誠旗下的長和（0001）有份競投的以色列水廠項目已告落選，因為美國要求中東國家重新審視中資為其帶來的潛在安全危機。彭博未獲長和即時回覆置評要求。

長和今次涉及的競標總值15億美元（約116.26億港元）Sorek B海水化淡廠項目。而美國國務卿Mike Pompeo在與以色列總理納坦雅胡（Benjamin Netanyahu）會面兩星期後，對和記水務入標一事表達關注。其後市場傳出，以色列當地官員在美國官員施壓下，最終可能影響長和在有關海水化淡廠的項目競標。

=====
五毛話呢個channel的follower冇可能過一萬。你可以幫幫手嗎？

句野冇問題喎
的確係因為美國話要提防中資
佢先中唔到標

睇你點演繹。北京地震都可以話係龍氣太旺要爆發。

咁香港又真係中國 吹佢唔漲

如果恆隆被標籤係中資，就可喜可賀。長和被標籤，就要為誠哥抱不平。

其實呢，長和前身和黃已經一直係比美國當係中資
巴拿馬運河當年已經嘈到好勁，而家就一定更加當佢係中資

但係以前美國都好信任和黃，先俾佢玩咁多有戰略價值ge港口

垃圾樓豬仲覺得李生係深黃呀
長和主席係支那政協
當你支那公司好合理丫

啱，支今年一定爆
Bloomberg Reuters D 分析師食屎啦
cctai中學生專家勁好撚多

其實冇屈嘅，佢同上海幫的確關係良好。

咁+x又真係再出發大聯盟嘅發起人喎

睇內文，當年已經係唔信

人地就係當佢中資先要提防限制

Bloomberg係奶共奶到出名